疾情之下既情侶 你地點過？

唔好講咩日日瘋狂扑野
雙方屋企都唔方便上又唔出得街，真係好掛住

照舊
利申 可以上對方屋企
雖然無機會扑野

去佢樓下食個飯閃人
利申：冇得上大家屋企

唯有間中去啲有open area既cafe傾計
順便幫襯黃店

long d...
原本有得翻香港4月見
依家應該11月先有得見

nice

我可以點喎

純粹呻下 可以忽略
我係絲 好撚中意打機打到痴撚咗線個隻
呢排肺炎日日係屋
男友唔比我見佢 話怕肺炎
咁我係屋冇嘢做咪開機打
我會開mic同人打 有男有女 但大部份係仔
因為男友話過唔中意我單獨開mic所以唔會單獨傾
然後今晚男友又嚟料
佢本身迫我每日同人開mic前都一定要同佢講聲先 然後打完時又要再報到多次
我今晚唔記得咗 打到一半佢call我 發現我打緊機就鬧我點解冇同佢報到先
我真係好唔開心 覺得好攰
我唔明點解佢死都唔肯陪我一齊打機
我可以唔理啲朋友 淨係同佢2人打
唉 大佬 我日撚日都打機架啦 一年365日
每日打機前後都要同你報到真係好撚心累
點解我男友寧願打單機game都唔肯同我打連機
佢同我排位一樣 唔會係因為嫌我廢
純粹佢唔撚想玩個隻game所以就迫9我都唔可以玩 屌

你照咁同佢講，你話唔想好似返工咁打卡，或者佢有時覺得幾個鐘搵你唔到所以唔開心呢。你地傾下啦。
唔好做d你唔開心又應承佢做既野。

佢從來未試過揾我唔到
我就算打機都一定會聽佢電話
我係好唔開心 我可以點傾？
佢一黎就發脾氣鬧我媾仔 我想講我打機班fd打咗好x多年 根本全部fd zone哂
我唔想應承佢 但佢迫我 佢發脾氣 主導權成日都係佢手

爆房 野戰

岩岩一齊？如果你順佢意就會打機都冇心情 變到多左同佢傾電話 但實際上你會唔開心 去到咁上下你就會唔想再理佢
但其實你地對大家唔了解，你覺得佢唔會聽你講，你又唔知點同佢講
唔多d溝通好快gg，但冇人教到你，個個人都唔同。

佢成日話我係死港女 性格差又樣衰又廢
話我成世最聰明嘅事就係同佢一齊
聽到你咁講我覺得好神奇

唉 同佢一齊咗2年啦
但打機班fd打咗超過2年好多
以前有排因為佢話唔中意所以我完全冇開mic
但呢排肺炎係屋太悶 我先同佢話想開返mic
然後佢就話報到就ok

好仆街地 我地仲會開酒店訓 因為雙方屋企唔上得 唔想出街 又想有私人空間 好難維繫愛情

屌你咩
差唔多所有人都叫我要散 wtf
其實我同佢一齊前好撚有自信架
自從我比ex飛 現任又成日踩我
我依家覺得有佢愛我係奇蹟
冇人會愛我個內涵
除咗唔專一外 ex對我所有方面都好過佢n倍.....

信任問題，不過成日係屋企多左時間，硬係有d野黎嘈嫁啦，冇藉口話返工返學忙，硬係覺得你要多d陪佢差。
如果你同其他男仔好fd咁樣，打機又成班仔，我諗係男友都唔鍾意既。除左叫佢信你都唔知點搞好。

加一long d唔知幾時有得見
仲要下個月一齊生日都冇得慶祝

我都係 生日週年乜都冇曬
辛苦絲打啦 打多啲比男朋友

你會搵到個更加識珍惜同愛你既人

你地住得好近？

同感 不過只要雙方都想維繫就唔難